［突發］有靚波衫出售

Gay

好癲。。。

開係波台冇反應

咩料

點解唔share巴黎果件

雞

佢條仔gay撚到
著住啪過兩次
後入果陣望住Giroud個名係咁插

識貨

件皇馬ex送

俾你呃左入去睇tim

件巴黎